係機場既人一定要冷靜

千祈要克制，全世界都睇緊，一又咩事中共又賴我地係恐佈分子。

8.13機場策略